留低個會員名，我短評

奇雲道理

25皮鞋狗

.

義和b🇳🇬

你係on9仔

Diego_costa

綠帽香川

咩咩妹

我屌撚爆你老尾！

雀屎連加特

hoball

鳩美斯

肥絲大隻

準球證

蓋

留名

連尼住

名就是撚但啦

S_Kagawa

型棍子黎

Hi

😫

Me

A_Milik

神鋒

水貨

真人on9
會員幾令仔

痴線佬

我屌你老母

Danny_Welbeck

public 🚽

屌你

擇惡固執

wfc

U=黑b

廢鋒

狗

是撚但啦

沙勞

玉不琢不成器
人不學不知道

黑b

迷麻狗

同欣宜玩69

屌你老母仲未評我

小妹呢？

意大利佬唔識中文

講人話

渣維=黑b

梁振英

我有兩碌鳩

Berbatov

傻鳩一個

lm

沙維奧拿

Gap仔

me

叫春王

反轉意甲廢鋒

迷哥狗既狗

on9仔

死毒撚

高汁會員

13(0)

單打狗

死獌狗一名

發現 樓主亂黎 ， 此post 已完

死皇狗又想搞事?

你皇獌混種！

邊有亂嚟？

C Paul

我

濕鳩liy

小妹係反哥第一先鋒

型 ， 靚仔，多女

迷fat主席

ok

醫西師

屌狗

屌你老母做咩唔評

爛腳

叫得小妹既都係垃圾麻甩佬

我好掛住牙gap
波台top幾高汁會員

垃圾來

瑞和街事件

林宥嘉

gap a09

真人唔係女

Gap王比太多二五出賣

yes 包括你

真。叫春王

我唔準你咁講佢

有冇皇狗知道牙gap去左邊？

主要係肉酸王同Xabi_alnoso

1:6

明燈

倶往矣

神射手查馬克

禿頭廢鋒

日本方形面臭雞

吾

E.Lamela

唔識

榮華臘腸 家家讚賞

許業珩老母 = on9

Vantasy

on9到自認

樓主=韓國費格遜

元朗自設既大工場 ， 先曬原味靠曬曬太陽

。

精神分裂？

咁樣好咩

CC台大佬

整危險 ， 如思覺像也失調

鍵國後既揸fit人

雞絲癲神

蔣介石

村長叔叔